{
    "question": "Terjemahkan ke dalam bahasa Indonesia!    \u0623 \u064a\u0637\u0628\u062e \u0627\u0644\r\n\u0623\u062d\u0645\u062f\r\n\u062d\u0633\u0646\r\n: \u0623\u064a\u0646 \u064a\u0642\u0639 \u0641\u064a \u0628\u0648\u0648\u0648\u0648\u0632 \u061f\r\nSusunlah kata acak berikut menjadi kalimat yang benar!\r\n\u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0638\u0631 - \u0625\u0646\u062f\u0648\u0646\u0633 - \u0627\u0644\u062c\u0645\u064a\u0644\u0629 - \u0623\u0643 - \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a\r\nle\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pakai Google translate\u263a\ufe0f</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "software-untuk-mengolah-data-dalam-bentuk-baris-dan-kolom-disebut-496",
            "question": "Software untuk mengolah data dalam bentuk baris    dan kolom disebut\u2026..\r\n\r\na. Spreadshare\r\n\r\nb. Presentasi\r\n\r\nc. Pengolah kata\r\n\r\nd. Database\r\n\r\ne. Spreadsheet\r\n\r\n2. Perpotongan antara kolom dan baris disebut\u2026..\r\n\r\na. Bar\r\n\r\nb. Seluler\r\n\r\nc. Cell\r\n\r\nd. Range\r\n\r\ne. Blok cell\r\n\r\n3. Berikut yang bukan software spreadsheet \r\n\r\nadalah\u2026..\r\n\r\na. MS.Excel\r\n\r\nb. KSpread\r\n\r\nc. Bean Sheet\r\n\r\nd. MS. Word\r\n\r\ne. Open Office Calc\r\n\r\n4. MS Excel merupakan produk unggulan dari\u2026\u2026..\r\n\r\na. Microsoft Office\r\n\r\nb. Microsoft Coporation\r\n\r\nc. Macintosh Corporation\r\n\r\nd. Gnome Office Suite\r\n\r\ne. KOffice Suite\r\n\r\n5. Desain jendela atau antarmuka disebut juga\u2026\u2026\r\n\r\na. Workbook\r\n\r\nb. Worksheet\r\n\r\nc. Intercom\r\n\r\nd. Interfax\r\n\r\ne. Interface \r\n\r\n6. Microsoft excel merupakan program pengolah \r\n\r\nangka yang tidak bisa digunakan untuk\u2026\u2026.\r\n\r\na. Mengolah angka\r\n\r\nb. Mengolah kata\r\n\r\nc. Membuat animasi\r\n\r\nd. Menganalisis data\r\n\r\ne. Membuat grafik\r\n\r\n7. Fungsi MS excel selain sebagai pengolah angka \r\n\r\nadalah sebagai pengolah\u2026\u2026\r\n\r\na. Kata\r\n\r\nb. Gambar\r\n\r\nc. Tabel\r\n\r\nd. Animasi\r\n\r\ne. Suara\r\n\r\n8. Berikut yang bukan fitur baru dalam MS Excel \r\n\r\n2007 adalah\u2026..\r\n\r\na. Jumlah kolom yang lebih banyak\r\n\r\nb. Jumlah garis yang lebih banyak\r\n\r\nc. Format file baru\r\n\r\nd. Penulisan formula yang lebih banyak\r\n\r\ne. Efek animasi yang lengkap\r\n\r\n9. Berikut ini fasilitas yang dapat di gunakan dalam \r\n\r\nMS Excel kecuali\u2026\u2026\r\n\r\na. Membuat tabel\r\n\r\nb. Membuat gambar animasi\r\n\r\nc. Membua daftar gaji\r\n\r\nd. Membuat kegiatan statistik\r\n\r\ne. Membuat laporan keuangan\r\n\r\n10. Bean Sheet adalah program spreadsheet \r\n\r\nberbasis\u2026\u2026\u2026..\r\n\r\na. Java\r\n\r\nb. Bitmap\r\n\r\nc. Grafis\r\n\r\nd. Analisis\r\n\r\ne. Dua dimensi\r\n\r\n11. Sebuah workbook umumnya memiliki \r\n\r\nbeberapa\u2026\u2026\u2026..\r\n\r\na. Tabel\r\n\r\nb. Worksheet\r\n\r\nc. Sheet\r\n\r\nd. Data\r\n\r\ne. Cell\r\n\r\n12. Kombinasi tombol Ctrl+S pada keyboard \r\n\r\nmerupakan langkah\u2026\u2026\r\n\r\na. Membuka file\r\n\r\nb. Menyimpan file\r\n\r\nc. Menutup file\r\n\r\nd. Mengedit file\r\n\r\ne. Menambah lembar kerja\r\n\r\n13. Sebuah workbook baru umumnya terdiri dari \r\n\r\n\u2026\u2026\u2026\r\n\r\na. Satu worksheet\r\n\r\nb. Dua worksheet\r\n\r\nc. Tiga worksheet\r\n\r\nd. Empat worksheet\r\n\r\ne. Lima worksheet\r\n\r\n14. Setiap worksheet terdiri dari\u2026..\r\n\r\na. Kolom\r\n\r\nb. Sel\r\n\r\nc. Baris\r\n\r\nd. Kotak nama\r\n\r\ne. Kolom dan baris\r\n\r\n15. Nama cell berguna untuk mempermudah \r\n\r\npenulisan..\u2026\u2026\r\n\r\na. Angka\r\n\r\nb. Teks\r\n\r\nc. Tabel\r\n\r\nd. Formula\r\n\r\ne. Judul\r\n\r\n16. Menambahkan baris baru didalam worksheet \r\n\r\ndapat dilakukan dengan cara\u2026.\r\n\r\na. Insert \u2192 sheet \u2192 rows \r\n\r\nb. Insert \u2192 cells\r\n\r\ntolong dong kk,bg bantuin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a,angka ,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-mesin-yang-merupakan-mesin-untuk-mengirim-informasibahan-931",
            "question": "Contoh mesin yang merupakan mesin untuk mengirim informasi/bahan keterangan :A. telepon, intecomm, faksimile, mobile phoneB. hardisk, CD, Flash diskC. CCTV, pengaman data, mesin penyimpang uang, alarmD. kipas angin , AC, penyaring udara, vacuum cleanerE. mesin offset, scanner, printer, electronic copy board *    a. telepon, intecomm, faksimile, mobile phone\r\nb. hardisk, CD, Flash disk\r\nc. CCTV, pengaman data, mesin penyimpang uang, alarm\r\nd. kipas angin , AC, penyaring udara, vacuum cleaner\r\ne. mesin offset, scanner, printer, electronic copy board\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.telpon,intecomm, faksimile, mobile phone</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalok salah</h2><h2>\u263a\ufe0fsemoga membantu\u263a\ufe0f</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.telepon, intecomm, faksimile, mobile phone</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kerna sudah lebih mudah,cepat dan aman</p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-jam-5-esuk-aku-melu-bapak-menyang-pasar-dodol-sayur-hawane-ad-777",
            "question": "5. Jam 5 esuk aku melu bapak    menyang pasar dodol sayur. Hawane\r\nadem banget. Bapak dhawuhi aku\r\nnganggo jaket. Nanging aku ora\r\ngelem nganggo jaket. Dina\r\ncandhakke aku banjur meriang\r\nmasuk angin. Aku mung bisa getun\r\nngapa wingi ora manut dhawuhe\r\nbapak.Saka crita pengalaman ing\r\ndhuwur, sing nuduhake unsur waktu\r\nyaiku... kajaba..\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jam 5 esuk aku melu bapak menyang pasar dodol sayur.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p><p>Maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kicimpring-teh-dijieunna-tina-568",
            "question": "Kicimpring teh dijieunna tina",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>singkong</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga mengbantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jaringan-dasar-atau-jaringan-parenkim-pada-tumbuhan-terdapat-pada-785",
            "question": "Jaringan dasar atau jaringan parenkim pada tumbuhan terdapat pada ..     a. batang\r\nb. batang dan daun\r\nd. akar, batang dan daun\r\nc. daun\r\nJaringan di bawah ini yang tidak terdapat pada tumbuhan adalah ...\r\na. epidermis\r\nc. endodermis\r\nb. epitel\r\nd. Kolenkim\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.</p><p>C.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah#....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arus-yang-mengalir-pada-motor-starter-unit-alat-berat-adalah-312",
            "question": "Arus yang mengalir pada motor starter Unit Alat Berat adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada saat start switch diposisikan ke start, maka arus akan mengalir dari supply baterai di  teminal B ke terminal S pada start switch menuju salah satu terminal koil pada start relay. Pada saat yang sama arus yang lebih besar mengalir dari baterai ke terminal S pada Starter motor melalui kontak start relay yang sudah close, dan membuat pull-up winding dan hold-in winding di- energized, kedua pull-in dan hold-in winding aktif, yang menyebabkan tuas mendorong pinion sambil overrunning clutch-nya bersentuhan dengan flywheel</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sajak-anu-ngagambarkeun-rasa-panyajakna-atawa-ngebrehkeun-pikir-529",
            "question": "Sajak anu ngagambarkeun rasa panyajakna atawa ng\u00e9br\u00e9hkeun pikiran jeung rasa pribadi panyajakna tur sipatna leuwih subj\u00e9ktip disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>Jawaban: Sajak Lirik</p><p></p><p>Penjelasan: Sajak Lirik nyaeta mangrupa sajak anu ngebrehkeun, ngagambarkeun rasa atawa pikiran panyajakna anu biasana ngabogaan sipat subjektif.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-struktur-penulisan-surat-pribar-di-pada-contoh-2-dan-3-d-107",
            "question": "Tuliskan Struktur penulisan surat Pribar    di\r\npada contoh 2 dan 3 diatas\r\nseperti pada contoh surat 1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hajdjahnahjafsjftajsglshdhsh5ahhstsjsjafgsjztsngsnshhdsfsbsnshtsjsksjsnhafsjrsjdaanajcahMagnagsnsntanyanatanstmaynatsn6dgj5ajystgsystshajtnghagagsnsgsh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "42-tidak-melakukan-perbuatan-maksiat-karena-takut-masuk-neraka-m-236",
            "question": "42. Tidak melakukan perbuatan maksiat karena takut    masuk neraka merupakan salah satu contoh....\r\nA. beriman kepada kitab Allah SWT\r\nB. beriman kepada Allah SWT\r\nC. beriman kepada malaikat\r\nberiman kepada hari akhir\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. beriman kepada allah SWT </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna dalam konteks iman kepada allah salah satunya adalah menjalankan semua perintahnya dan menjauhi semua larangan nya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-5-cara-sederhana-untuk-mendapatkan-air-bersih-melalui-te-101",
            "question": "Tuliskan 5 cara sederhana untuk mendapatkan air bersih Melalui teknik pengendapan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hayo ulangan Jan nyontek</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}